三寶科使唔使讀好Anat Physi

就嚟Anat Physi Final 啲嘢多到仆街背唔哂
其實三寶使唔使話要讀好呢兩科到時有用
如果唔使嘅話背source答案算撚數

其實呢啲只係基本 之後個啲多野背好多 除非你係rd

Btw final有source架咩？

但如果到時做嘢會唔會用到呢啲知識

有pp答案

幾時都話 識人好過識字
R到past paper +/- answer 就尾左

Btw 為考試就讀曬source 為自己將來咪考完試慢慢研究 兩者無直接衝突

其實將來總有一刻用得著

態度正確

哦。。其實anatomy好簡單
你背兩背就A
Physiology又係好直接 有溫就識答
2科都係MC, fill in the blanks
其實已經好幸福

要睇你讀邊科
Pt/ot一定會著重anatomy
Rd就重視physiology多啲
之後會再讀加深版

Physio 唔使 anatomy + pathophysiology

識*

周街都係source
肥佬嗰啲反省下自己份卷係唔係畀TA隻狗食左

啲嘢我明同理解 但呢一刻我都未開始背啲名應該點 fill in the blanks會炒到pk 利申仲有兩日考

點睇佢pp問個啲教都未撚教過